Je tam velký stůl a malá skříň .
Nahoře je lampa .
Je tam taky okno .
Vzadu je lavice a květny .
Vepredu je starý múz .
On čte knihu .
Ona se dívá na televizi .
To je malá rodina .
Maminka je nemocná .
To je škoda .
